---
layout: post
title: LFS aux RMLL
date: 2014-07-15
tags: MAIN
---

A l'occasion des RMLLs, LFS a donné une conférence dans le thème développement afin de présenter la place de l'équipe francophone et les moyens d'y participer.

Voici la conférence pour les absents: disponible sur le site des RMLL. Bonne écoute!